# network

Proposta d'Ordenança municipal per al desplegament de xarxes d'accés a
serveis de telecomunicacions de nova generació i en format universal

Adecuada per a les administracions locals interessades a impulsar el
desplegament de xarxa d'accés a serveis de telecomunicacions de banda
ampla.

https://fundacio.guifi.net/ca_ES/page/documentos =>
https://fundacio.guifi.net/web/content/2322?unique=cef4bebe39b45ba50ed5ebb5e2a63ecaf07e6cb4&download=trueo

# software

https://ajuntamentdebarcelona.github.io/foss-guide/ca/
